達哥出左新片公開表態！！！

公開左FIFA20 球員數值

樓主死全家

正啊迖哥又出新片

要表既一早表左啦

一直關注事件🙏

咁惡= =

樓主今日阻我返工

屌你老母再講达畜死全家

冇人識佢

支持達哥

在心中

垃圾幾時收皮

火車出軌樓主都咁撚得閒

可以可冇咩事唔好再講佢？

樓主港鐵職員

邊撚個咁樣衰

油頭粉面 做乜撚

仲搭港鐵返工
抵啦

正 即刻入去負皮 上一頁

Dislike👎🏻加檢舉❌

達哥已經屌打托哥👍🏼👍🏼👍🏼唔明點解仲要反